---
date: 2018-04-18 19:13:00 +0100
author: "Nathan Goossens"
tags: ci
---

#Récapitulation de la séance club info du 18/04/2018:

- Tuto RFC (Request For Comments)
		- Question la plus demandée: “Comment on vas sur Internet?”
		- Ce qu'on en retiens: La magie noire des ips

#Réunion: 

##Video:
Le script arrive bientôt, MERCI HUGO ! :D (Pendant les vacances)

##Chasse au Trésor:
* Phrase pour féliciter la résolution d’une énigme
* Reprendre le fichier utilisé pour les description d'énigme et  
écrire conclusion
* Image par énigme(1 image / énigme donnée par chaque 
responsables)

##BDE 
* dossier fini (envoyé ce soir normalement ou fin de semaine)
* pas de pré requis pour leur site. Ni de chartes.
* Justine & Johnny volontaires
        
##EESTEC 
* planning du workshop (En attente de plus d'infos car l'EESTEC doit faire /!\ à l’argent,pour le moment c’est mal engagé)
* Conférence club info dans le fabLab (utilisation machine)

##Intégration
* Jeux vidéo(idées a préciser)
    * Pour l'inté ?
    * Maeva pas trop d’accord… Pour attirer plutôt.
